達哥，沉默都係代表支持

最憎人咩中立 ,根本就冇中立， 每人都會有立場，沉默根本就係支持送中，容忍暴政

所有分化post, 一律回

「阻礙革命嘅分化狗，blocked, 上一頁」
「兄弟爬山，各自努力」

門戶有變，亟須清理。我們連登門下，難道還會出甚么敗類不成?莫非達哥這孩子……